一間好的公司, 唔會要人星期六返工

要人星期六返工的結果
只會令員工HEA做

完

利申 要返工

唔開心啊

開緊工

manchester united plc

就係唔正常的垃圾公司

反去玩ipad

睇工種啦...星期六日都大把行業需要運作嘅..
學哂歐美嘅話...你喺嗰邊生活過一排就會知有幾咁唔方便

星期六返工，你都係為呢個社會做出緊貢獻

我幾年前又係有個同事返去玩ipad

返去上lihkg
睇火影

我上一份工個老闆話返星期六因為d客返星期六要support，但明明d客都唔返星期六

之前長短週半日都係返去坐，不過而家轉咗5日

話就話返半日，但放工返到屋企都三四點，即係一個星期休得一日，個人會崩潰

係 慘過做狗

係公司

唔明點解唔係5日嘅工都仲有人去做同見工
縱壞哂啲賤老闆

我覺得應該五天工作
番星期六個d 要放番閑日其中一日黎補番
咁你好多服務性既行業 例如醫療都要番星期六啦

6日fullday屌你老母

星六返去公司坐
一定唔做野

所有銀行都係垃圾公司
咁垃圾樓豬記得唔好入錢落銀行

星期六日唔洗番工 你有撚得出街食飯行街睇戲呀？

yes